覺唔覺得身為香港人每天最滿足嘅時刻係返工放工聽一句 多謝乘搭港鐵

生活中的小確幸☺️

上咗車既乘客請行入車廂中間。
中間好多位

利申：一自住一收租

你買左車廂自住？

搭地鐵一定係逼落d OL度抽水

係
唔明啲人點解唔學識感恩
粒釘短幾寸就嘈𠹌生哂

佢地成日用個科技股壓鳩我

你試過射落黑絲腳

是其是 非其非 時亨都認左錯就算啦

咁專業既鐵路團隊真係世界少有
Btw,樓豬係鐵膠

99.9%埋站順時率傲視同行

有冇鐵路迷

有 ，試過搭鐵迷路

港鐵線路縱橫交錯錯綜複雜，你身為工場手足迷路都幾正常

以前仲讀緊書成日做

其實你開post嗰陣有冇打冷震

我咸住開po

推